馬體會後衛因為同女友去度假被西班牙警方拘捕

馬德里體育會的法國後衛盧卡斯靴南迪斯由於違返要與前女友保持500米距離的禁制令，周二再被警方拘捕。

21歲的盧卡斯靴南迪斯，今年2月因為毆打女友Amelia Lorente被捕，最後避過了牢獄之災，但就被判31日社會服務令以及六個月內不得接近Amelia六個月，至少要與Amelia保持500米距離。然而據西班牙電台《Onda Cero》報道，盧卡斯最近與Amelia復合，更一起到巴哈馬度假，不過就違反了禁制令，因此度假完畢返回西班牙便遭到拘捕，被扣留在馬德里的Moratalaz警局，而盧卡斯會在周三上庭。

好心復合左就取消禁制令啦

我仲以為係唔去踢波比人拉

心諗咁樣都有

咁岩撞到/係附近咁點算

黑警見人有女唔抵得

死硬啦
度假有段時間係負距離

我成日都俾人拉

返法國咪無事

全世界既女都同你申請左禁制令

你比人拉正常 單身流浪痴漢成日跟蹤ol

廢青係咁-_-
公司好多人25/6碎既姐姐
諗緊點食

又話duck50路牙嬋—.—

咁廿中都叫牙嬋啦
唔通叫妹妹咩

姐姐囉屌你